晚。

白咖喱海鮮（蝦 3文）有香茅 南薑月0葉 辣椒 椰醬 紅蔥頭

no gd

撈汁食飯

v good

一湯匙飯

ng like south east asia fd

south east asia is the best

泰式正

(不歡而散)

唔好
我最憎就食東南亞食物喇
一味得香草煮

最憎東南亞食物

泰食唔夾我

我見有香茅

有呀

所以會諗係泰式野

其實真係泰 我好鍾意泰菜

我愛冬陰功

我都係 仲有井肉 荷葉雞 蝦餅

正

串燒

汁好正

白curry幾正